後生做management 見工問你點處理老屎忽其實應該點答？

叫佢教班細嘅做嘢
然後炒

讀完management
即做管理層

其實你唔會有權管啲老屎忽

完

lm